買左個牆架唔識掛係牆到

唔知post係咩台唯有post係到

買完先知鑽唔到入石屎牆(有牆紙)掛
有冇師兄先點搞,有冇可能配合埋3m掛勾搞掂?
想鑽入牆/木板到

唔使鑽，木牆就咁貼住打入啲釘，石屎牆你就放棄啦

左邊木板上到
用錘仔打果四支釘入去
石屎就應該打唔入

一個男人唔識基本木工真係好慘
你見個結構已經可以扔撚咗佢喇
就算畀你上到墻
兩下就散架了
一唔係落五金鋪執啲角鐵啊乜柒咁自己diy

成功左 唔該哂咁多位巴打,希望唔好跌落黎

入到石屎牆?

入木板

你係應該起小小牆紙 鑽個窿裝上去牆
你咁樣入木板都唔知入得夠唔夠深
負到幾多重 等陣連埋個木板扯埋落黎

我都岩岩買左個架 都係用呢啲釘
想釘石屎牆 俾上面啲人講一講有啲想退

清你呢兩個勾.....
唔好放重野下面唔好坐人唔好訓人應該無問題既

唔用油壓鑽搞石屎真係鑽到2046都鑽唔入

咩設計黎，ed釘通常都係掛牆勾用，牆架用真係第一次見 夠唔夠力架

建議樓主自己去五金舖買2舊ed鐵裝過

如果想掛石屎牆首先要用油壓鑽鑽牆

個洞要鑽幾大請參考()
然後要買膠塞用鎚仔打入個洞到

跟住先鑽螺絲

但一般螺絲批有機會唔夠力，e個時候就要用大馬力電鑽or e種鑽螺絲

邊夠力，痴線

Ching搭單問 如果係石膏板牆 但有個架想掛衫用 有冇方法可以整得實??

樓主呢啲釘，打得入都係預你最大負重2-3KG咋喎，你咁大個架唔好玩啦

用膠水黏都好過依隻釘

仲意為個post好快就沉

我都係擺個外置hdd加個hdd dock

應該唔緊要既

依隻勾本身有分唔同size同負重 我印象係for幾kg only
人地拎黎掛相框個d

hdd RIP

用釘留名睇跌

比我我用賺爆算

放FIGURE 應該頂到
放咁重既HDD

咁少野都唔識 點做男人

佢介紹寫8kg

淘佬買?有冇link?

你攞 data 嚟較飛

e個first backup黎,second backup係cloud drive到

其實如果懶
買卷呢啲膠紙貼
隨時好過你打哩啲釘

我之前買左卷3m雙面膠 用黎痴拖把上木牆到
唔知又岩唔岩使落個牆架到呢

圖中嗰款無痕膠紙
一般平價雙面膠包括十零蚊嘅3m
好易隨時間失去粘性
到你要清理嘅時候就知仆街
不過計我話

與其買雙面膠
踏踏實實買螺絲角鐵
一定唔會後悔

等我有錢買電鑽先再講

最後我買果2個架用呢啲勾 好易釘到入石屎牆...
因為我唔係放重物 超方便

巴打加油
電鑽電批真係好有樂趣

石膏板唔好亂黎，你知唔知入面條鐵係邊個位
塊板唔食力的，你人都撞得爆塊板呀

用小學做勞作果d膠水貼住啦

唔知呀 有冇得check

見到HDD 果度真係好好笑...
HDD 請放係安全地方，呢d 位放下公仔 / 跌得既野還好

認認真真買個油壓鑽 + 電批 學下做少少家居野啦
好似上面巴打貼用牧田 / Bosch 都幾好

我電瞄桌有位一早放左啦

去淘寶執把大陸垃圾鑽都鑽到下牆嘅
樓主個度幾年樓齡呀?近幾年啲積木樓都唔會太難鑽
普通衝擊鑽都夠力打口綠/藍塞嘅
唔駛買油壓咁撚柒貴

石膏版用普通鑽開個窿
薄啲用鑼絲批了開都得
再打個飛機塞,靚啲可以用Hilti HUD- 1
掛一斤半斤野都勉強可以嘅,太重真係成塊牆扯撚爛

仲未跌嗎？